美股認真討論區 DCCCLXXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

傷心既數錢

CLS

酒呀

Tesla人踩人

TSLA 嚟真㗎?

到440 真幾多巴打認真接

入左TSLA同志而家點

tsla

AAPL得佢係紅

走得快好世界

又呃貨
跟住就打上500

邊個話上500架

又高J咗

你無課金依張圖廢

[/quote]

夠膽落返400

Se

ｓｅ食左１／３ 一路慢慢加舊經濟倉 依家拉返個比例平衡返

tsla準備閪冧

我話左等下年

Set router，load balancing果啲？

靈車

快d 大V

S&P500唔係500？

唔好遲啲又呻無位你入
400橫兩個月比你唔敢入
話入sp 棍上完開市送多支特價棍比你上車

一個月後：一直想入無位入

真 你數數出面幾多個tsla post

SE龍到仆街

心痛無操作到SE

我大SE

屌你老母 垃圾車

大市拖累

一飛沖天去 一飛沖天去

小小特斯拉

盤前追左tsla 462

SE升到咁 有冇人解釋下

總營收12億美元，同比增長98.7%，但不及預期；其中，數字娛樂業務營收5.7億美元，同比增長72.9%；電子商務及其他服務業務營收4.9億美元，同比增長113.1%；

毛利潤4.076億美元，同比增長100.6%；

經調整息税、折舊及攤銷前利潤（adj. EBITDA）為1.204億美元，去年同期為虧損3080萬美元，同比扭虧為盈；

淨虧損4.25億美元，不及預期，去年同期淨虧損2.06億美元；

每股虧損0.69美元，去年同期每股虧損0.38美元。

笑到傻左

GDRX

點解次次靈車準備變火箭, 都比大市拖累?

圖形有 利好都有 上硬去咁濟

下年700

461入左

幾個% 波幅姐

幾時有連燈POST TRACKER

我以為計錯數 盤前都咁高

其實明明8月個陣扯到成個指數爆上12300
佢都係妹左一排姐

放call 入返call 是否不智 是咪應該入返正股

Semi conductor都big short

納指升唔穿12000?

出er落左1個鐘左右就回彈
班友都cls

紅曬

大師兄電動椅企穩450

納指都仲係垃圾

痴線散水即刻比人屌靈車

$450.1 未買到

走牙

是咪大市入緊同一隻

可以開始估今晚TSLA收市係幾多

垃指郁未

真係痴線 -7% 到依家 +4%

大市咁弱 升極有限

依隻多巴打有貨咩

好少見到有人提

D錢返緊去垃圾車
大家睇路呀

IB LAG到

470

300

raised guidance

XPEV賣520K係咩事

屌閪 Tsla一鋪扯爆我上ath

LAST CALL
快手入貨呀

500

$465

458

特價

有無勇士敢sqqq

299

會唔會燒埋其他online睇醫生架

420.69

唔升股開市托咩
日鳩日跌跌跌
升埋晒D中概股
屌你老母呀

data science會唔會技術需求低d?

連登仔 高買低賣是常識吧

價投

特價左十分鐘就完

420 鋼鐵底

屌女巴有幾多股?

tsla比哂位追call

460已經收貨 歐股收9%

有無人比人震走

461喇,好走喇

話左原神世界第一

佢提高左下季預測

有無人share spark嘅materials?

460 LAST CALL
冇人上車就準備開

Cloud network is easy for configuration but not good for troubleshooting, Bell Canada is moving their network to Cloud, but compatibility is a big issue.

tsla個大單流出多到呢

12月中 700

哩邊可以講冇哩樣嘢

即晚打回原形啦依d垃圾

Tsla

垃指

ｓｏｆｉ保你平安

大麻賭場開檔

原型408喎
點落

屌 D CALL咁撚搶手既 早放左

睇開380

SQ 回得咁快

執下d value 股好過

你尋日都無估過升咁多啦

真 set啱就冇事
troubleshoot shoot到死都可以揾唔到原因

納dee都big short埋一份

Shares of GoodRx, a company that finds users prescription drugs at a discount, plunged Tuesday.
Amazon announced Amazon Pharmacy, which will allow customers in the United States to order prescription medications for home delivery.
The announcement also spooked investors in traditional pharmacy giants, such as CVS and Rite Aid.

請推介？

仲唔上車
開車啦
特價完了

到底依度係燈緊靈車定係真淡
睇唔透

AKAM

個倉畀大市扯上扯落

本身爆升

其實我有d想入data science行
但到底有咩要識同埋要學

低位妹左咁耐
一野扯左50蚊上去
我諗有8-9成人都係賺錢
獲利盤出逃+沽空黨 數量一定唔少
你見到就係大單流出
實際上係神仙打架咁
華爾街班好友都想扯上去殺PUT同淡淡

比多次機會你補

呢家搵啲落後科技股好似仲好

支那車又開車
點解可以日日咁龍

TSLA 出貨格

應該依家越嚟越多公司會用 咩類型都會

Big data ml dl

我講嚟講去都係JPM

放晒call gel gel頭先

得500股 但多call

點解intc仲有得跌？

每個cloud 有自己一套。aws direct connect , azure expressroute. 要連埋就要搵DC係佢地partner. 一兩個cloud 唔難。到你又連SaaS因為public IP。咁就開始複雜

se jm9

del app 算

CLS D CALL唔識跌

分别只有好貴同好撚貴

撈過界

INTC

開咗張560sc cls

ARKK特價

呢隻唔係基本面落後咗咩

Our network engineer prefer traditional CLI rather than configure on AWS.

Azure 應該happy. Pharmacy唔會再用AWS

U又升返

如果唔係讀呢d呢是咪玩完

大市升咗半年仲落後
都唔好得去邊啦

垃期搞咩呀

岩呀
INTC仲有咩只係價值落後

Maxr

叻仔

amzn一向係咁樣玩

垃圾

U 倒升

用cf 啦 有得rollback

早知信侵put Dow Jones

INTEL應該玩完
無突破性科技+管理層混亂
賺多多錢都無用
市場影響力開始比競爭對手佔據
短炒還可,爆上應該無機會
利伸:60蚊貨

比班友gel一gel就出事

直插無水花 話左呢度咁興奮一定無好野

道指就快穿4hr MA20

原來個倉+70%係咁既感覺

想番公司炒老闆

個巿強到完全冇力跌

你個倉加70有無300個

我侵被deep state 迫害

靈車454好硬

媽的貢丸 tsm落返90 未

Wmt反彈得咁快

ADBE呢啲叫做冇咁貴

堅

平衡棍

你地有無諗過轉去

又係講完而句就穿

SE過山車

你唔係靠父幹咩

佢真係要屌先會升

琴晚都叫大家屌大力D

垃圾電動輪椅

屌那星我連matrix係咩都唔識

TSLA又蚊訓

幾時跌多d

上到ath又撚

大家同我大大力咁屌架靈車

訓醒有驚喜

tsla落地獄啦

一早都有

走tsla入aapl會否不智

咁你仲諗data sci
定係你假膠嚟

依家就係test緊resistance
如果今晚守到3580就一飛衝天啦

Tesla call

妹下妹下

隻野咁偏都有人GEL

唔會

開車啦 一二一二
郁隻手啊 幾時郁到隻腳

life is too short

AAPL你揸幾耐?

落多少少比我入先開車啦

SET完價接SE同PLUG 打機算

入咗台仔電

暴跌

我大tan横74 想點

前排D POST有推介 開始多人講點算

架車真係諗落440

睇住個 account 幾皮幾皮咁跌 好撚刺激

On99 ARKK又話重倉TSLA 都唔識上

d call貴到仆街

電動椅一見449 就冇碌落山冇BREAK

諗吓姐
呢排得閒上網睇吓片玩吓d低b ml 跟住做好似幾好玩

一開始炒SPCE果時其實已經有人講

靈車唔對路

跳車呀

股joy

當年大學玩matrix，玩到我要重修

Tsla今晚玩完了，都話左1晚13％已經冇晒水位

唔記得邊個講過, Amzn 一抄佢就玩完, 不過Amzn 俾我既感覺剩係會用capital 去搶生意

都話貼倉就出事架啦

果25%升返晒

驚定喜

D大股開始出ER,過兩日應該上番去

酒牙

Mvga

講左呢度一定會燈死tesla

今晚都妹

好巴呀 之前好巴已經有講過 但估唔到咁快姐

今年未爆肺炎失業之見以為matrix係戲嚟

TSLA 又入多1/5

屌, 見449 收得皮

Tesla 上極都上唔到
聽朝瞓醒應該會仆落嚟

燈到

當個個賣其他入tsla 大芋一早ready

黃衫軍癲撚到開槍
[突發] 泰國藍絲(黃衫軍) 群毆 學生 並將石頭掟向學生

大市唔掂

連登又一次準到仆街
今朝見大家咁興奮都話一定無好嘢 仲成班人話今日上硬500

咁你用search face-api
用下佢simple project玩下咪開心
但你要enhance佢 tone d model嘅時候
就真係好需要數底

今晚跌乜9

酒牙！！

賭唔賭WMT好呢

靈車sh到500

Tsla 笑撚死我

尋日入左

又多唔知幾多個靈車山頂大軍

Wmt有冇勁咗少少

SQ

相信tsla今晚有神秘力量

一個累冚家

大笨象黎嫁wor
利申有貨

Q3 ER好撚靚, 不過WMT唔係咩大波幅股,升極有限

你咁問完好似走左tsla都係留番啲錢遲下shopping 好過即入aapl

賭咩？出左earnings 啦

linear algebra 已經要用

好撚屈
會唔會之後反攻amzn

無野好做 打機算

靈車係咪想直衝420

次次TSLA谷底反彈， 個大市就急回
洗唔洗咁玩嘢

係咪有分analytics個邊 去個邊有無機
唔好話d algo d model同parameters 我連algo係點function都唔知

睇盲俠

笑撚死，衰過咁多次都仲唔知電椅個死款咩

琴日入左紅緊

碌落山

話撚左460碌落山

一路有貨 擺左係到好耐 唔理佢Lu 跌先加貨

讀書屎嘅文科仔

成個倉得TSLA SQ 同契媽綠

analytics咪即係stat
你想走data sci
不如直接讀stat嘅course

我輕倉慢慢坐

轉身插到420死晒

sq咩事

好彩一見到你咁講就放左 profit落左袋先

靈車震倉姐

即買即輸

個個都460走,點上? 信念冇晒

第三次突破失敗

TSLA

話左你地462 不問題龍j tesla

想知今朝話call左訓唔著位巴打放左未
希望佢岩岩有放到

道指廢到仆街, 累全家

一掂L子線就跌

嘩嘩嘩 好彩460放晒call

又可以入番

有無咩online course可以介紹吓
怕日後去讀係會畢唔到業

諗起隔離貼圖果位巴打
真係一貼倉就RiP

全部散水

又碌落415

放心，老娘讀書從來冇好過

話左tsla 盤前停係460呢d位係好鬼架啦

tsla雙殺 殺call又殺put 撚到你仆街

有晚已完, 盤後再睇

大成交突破派貨

輸撚死唉

TSLA goodbye kiss

見到咁興奮都估撚到 最多綠燈 但回返哂

咁應該永世都上唔到

連登幾時都可以燈死一隻野

賭下次er

goodbye bro

NIO D 成交真係少左D

出左幾轉推一推舊經濟得唔得先？

gel親都出事 連郡慬記 自己食左都靜靜地比其他ching食下

今次話直上500嗰幾個巴打仲在生嗎？

想short put $500 NVDA

就跳啦我

TSLA V緊啦

ER前淡友最後逃生門

次次都有新名gel頭 叫得幾多次

有call貨?

V條撚

又想畫tesla logo?

TSLA正路都要震到12月頭先會穩
一黎依家大盤冇方向 二黎基金佬想掃平貨

ddog

TSLA 輸左100美金

連郡勁抽

430入唔入好 睇個勢今晚430底

仲未有440

其實又唔關事
TSLA太多蟹貨

已入VIXM
揸到下次BIG SHORT

TSM快啲跌多啲俾我加貨

今日SAAS升

TSLA 跌啦

call spy是否不智

真係唔可以睇少

TSM崩盤

Elon papa陽萎

Tsla set左$430第一注

震完倉lu

次次都係假突破

Time to buy then.

Tsla特價

Tsla俾啲信念好冇，跌少少又驚
升又驚高追抵你地輸錢

NET 表示 關我撚事

0.03%都係升

掛定460 還返d貨俾大家

可能連郡有超級大戶睇住連仔食

理想目標價111

Sq又升

岩先440有無人加左倉

有

不了洧底 清倉

舊經濟特價

sq又靜靜地嬴

sor我入左

tsla +470 -485 bull call nov 20

LOWEST 441.73

S&P 第一站 4000, 第二站4500

tsla 入到應該肥肥

陸金

高j再止蝕先勁

睇班友panic樣 入左60張460call

冇440呀

估唔到靈車竟然淪落到同支概廢車同一個trend

咁大貪 441-442磨左陣

幾時夠期

呢隻想入，入唔入得過

Next week
穩陣啲

插進去

tsla今日收唔返上去陽燭+成交做唔到平時double應該要回多棍再睇

teslun排425

放左一半Call
仲有幾張Leap 坐底
開左下月520 SC 鎖下profit先

又有機會

TSLA最多咪坐吓

已燈

玩燈

加左一月LC

carr set錯價錢
40.75 buy

頂到半晚先講

原來你接左我啲貨

原來nvda聽日財報

P巴昨日入左
等一兩日先

依隻一直想入 唔岩價

入左正 賭一賭

拉高咗我均價去到39

個倉綠到完全唔為意四指全紅

FBI +7%

same 呢個價抵玩

痴撚線 我咁都可以燈撚中 真係妹比我睇

sq個莊又表演橫盤一棍買盤屌左上去都唔打穿185.19想點

尋日panik sell左

入LEAP call到時再行權, 佢啲call好平

慢慢坐，坐到佢入指數果日

希望你反燈返

今年有邊次ER唔係睹博

多謝善長

amd nvda都收3角形，一係上破頭一係滅世

INTC ER 訓身AMD call ATM

唔係升就跌啦ching

均價38

你都幾大包圍

得semicon回氣係紅色

開左個中間俾你 先升後跌

我之前係咁向上溝, 都溝到差唔多30
啱啱換少少正股做LEAP

19號先入返嚟算

次次er之後都跌，我唔玩er喇

高j曬, 日日-2%

唔信Nvda滅世-.-

有種打爆我個倉

net玩左幾日想點

QQQ 好友可以博下

Net好硬淨
已經去唔返$55

大呀ching

2%有幾大

出ER 頭1分鐘+4% 之後-7% 開市上+5%
咁刺激 點算妹

起碼升 10-15 /跌10-15喇

今晚TSLA 跌到落430

上到500我拍片幫我老豆含撚放上黎

有無傻西瓜460買，440賣 450 買返

咁心急就抵死啦

pltr monster

PLTR 正到...

聽日是咪要大跌

孝子呃撚含

啱呀 坐定定等收錢啦

長渣S&P 或SP S&P好機會

今晚先跌後升 龍市

入nio定nvda好

plug
????

我
嚴守止蝕

祝清有撚含齊齊贏

重倉PLTR SQ WKHS UBER，爽到

特價已過 準備升空

BIGC仲有冇得玩 定FSLY好

今日可能掛
前幾日頂唔穿我仲諗住散緊貨

宜家真係要Take 左Profit 先敢上黎Gel
廢事俾人鞭

SQ終於識升

G持

一陣俾返d貨你

爆買日wor

咁快消化晒？

pins上返啦

tsla d空軍好走啦
已經俾左成個鐘時間你地威
準備夾上啦

WSB成堆人同佢推爆佢
唔洗驚好似係

Amzn

Any pins 巴打

入左張$20 leaps call

Tsla 玩完了
Plug 都跌完了

垃圾ft, 入唔到dnk

有無tan兄弟sh , 日日74蚊滅唔到世又升唔上去，把撚

長坐

all in

清貨賣點會好賺得去邊
又撞啱AMD追上嚟
希望個Q4 outlook唔好鳩嗡得太差好過

垃圾唔好買

新賭場

警世！tsla頭1個鐘個量根本唔夠以前熱炒個排咁多，只係假升

要50蚊先做到你兄弟
邊鬼度搵到

sp spy weekly

玩完燈制喇嘛
琴日收市前特登扯一扯

笑左
不過今日睇財經台
除左tesla之外
Se都好多post

頭先仲加左倉

I have a position

Gdrx係咪收皮

唔洗諗咁多其實
間野做data+$50
做cloud又+$50
PT $100
好似係咁炒的

謙虛啲唔gel咪得
得閒上離鳩up下食下花生等開關走人

另外而家諗緊好唔好好似OT巴你咁加SC鎖住profit先, 驚一兩星期內啲人獲利走之後IV crush

我460賣 443買番

你琴日已經入左

都係sq好屌啲

無錯

有無入aapl

有無再添交配股

tsla 真係屌出聲

証明連郡全部侵粉

睇你想低機率博大定高機率博小贏
今日佢IV一野爆左幾十%, 係開Short 既好機會
我本身有Leaps 所以就開SC
想追貨其實開SP等接貨都唔錯
唔洗直接追正股

無 等佢交配下先再算

Sq

岩岩買左2張call 125 12月

納dee 頂住左 tsla 個 頂

流通股好少

SQ教下TSLA咩叫升啦屌

你不是追入call吧？

SQ升到，完全弱唔落

我都係

佢q4一定好好景

我都埋伏左1月

好巴好癲

Hi

過咗幾日，又去返190

本身都有做PMCC, 諗諗下都搏一搏
naked LC delta 0.4, 進取少少

19$睇到26$先忍唔住手分段加 搞到均價34

FVRR好強 完全唔跟大市行

SQ 升得多過靈車

高j左tsla
決定擺倉底算

幾多股？

跌都係唔跟大市

MAXR

納dee始終逃離唔到L子手心

本年高位已見

U今日上唔上到118

睇佢咁既死樣似妹到1點又插

Nio 上唔上番50

先知L子幻二 之約無野打破到

細倉 幾十 only
當做定期 月供算

今年得翻個幾月

張輪椅大單走撚晒 得d老散係度頂
走多幾張大單 老散頂唔住實閪冧
真係靠基金佬入場掃貨先救到
Nio玩到咁耐都係基金佬頂住

仲記得你今朝同另一個巴打起勢咁吹奏

我決定teala掛462 賣返俾隔離post條傻西瓜

宜家即頭買完當無當 ， 上黎叫下水水算

傻閪Tsla

念在你幫我搵滾大70%倉 我原諒你

係熟悉左3個月既橫盤

120

se 同 sq 揀一隻入都揀錯

開咗舊經濟股未日call 玩下

70% 點做到 好屈

燈定先 聽日見6X ,大師兄碌落山

難d

Sp 幾時買tsla?

你肯定大戶出貨唔係慢慢出

入好多long call就ok

我陪你不過我係一股464同一張460開嘅call象徵式支持下

我兩隻都有 但重倉

邊度睇tesla好多大戶走貨呀

舊經濟

TSLA弱到，完全無力升

Fool me once Shame on you
Fool me twice Shame on me

我指你今日賺

9成以為支牛大單=大戶##fatc

唔明睇依啲有鳩用

大户唔識折股出？

Ai幫你折到10股10股放都得啦

呢隻坐到2046

睇支牛就當知哂成個市場架啦
咁都唔識

入咗標普都係跌 咩事

QCOM轉燈 Semiconduct monster

大戶一早控一咁耐380到420
收夠貨啦

廢老股?

康迪

入左標普都要控

dklm 架靈車真係on99呢兩個咩profit都嘔左半咁濟

Tsla next support 437 穿左又可以回到熟悉既420

大單交易同血型占卜一樣既道理

D人成撚日睇支牛D大單以為真係大單
咁撚易睇無窮人啦

-33%

龍緊

恐懼左mgm無入到call

如果守到29600 咁廢老股好大機會聽日會升番
唔係就50:50

美股有8成都係ai落盤
乜鳩大唔大單真係笑死

枝陰燭樣衰到

大單通常都係機構option對沖盤

對呢隻真係無期望 其他電動車反而更龍龍蝦

笑撚左, 唔止一次見有人仲講支牛個大單小單流出流入
好似搵到聖杯咁

44@214

TSLA 追返，就到ARKK 瀨屎
有無人都係咁

明明追蹤基金被迫都要入夠貨

咩大戶出貨？

vix同es一齊插

睇嚟盤前入都無今好下場

利申：入咗兩粒電動車

Ot 蛇

其實TSLA 正股驚閪咩
反正12月基金佬追指數成份一定升

呢棍.... 痴撚線

都係ot巴識野
條傻仔以為搵到發達大法咁款

我想放晒佢

係賭少少

走左未？

封鎖呀 仆街了

SQ又開車

60@1000

可否執10%

油價big short

想入sbux

再巴
你堆TSM肥死

咁又唔好忍耐忍耐

係就好食返少少都好

唔想sh呀嘛

Fool me three times I am slut

U~U~U~

升番喇 仲封鎖

U竟然是個bull

神又係佢 鬼又係佢

入ZM先

果果

封又點

美國亡國，大家d saas又要傷心地數錢

SH到2046

封鎖, 廢老股仆街先啦係都

Tsl真係笑撚死我

我解脫了 各位加油

放淨300股 永久唔理

RIOT爽能到我

架靈車仲有冇可能升番今日

屌女巴好似講過幾次

冇 納dee開心

只會令你愈睇愈傷心

回報同大家比唔係好多不過都好開心
換曬做tsla

等Tsm 橫一排再入

搭單問其實美股level 2有乜用
反正大部份都係AI落, 我地傻散睇離有乜用

KNDI尋日鳩call咗，今日一睇發左達

TSM買正股定LEAPS CALL好?

VIX就黎補3月裂口 補完就係big short之時

麥絲

12 月s and p先入，而家買定差唔多
一定好撚多人call
到時會推高個價

入aapl 都冇咁嬲

波巴淡到
我仲補到48%倉

其實入左都唔係特別升得多
好似ETSY都係麻麻

我買正股

?!真心咩

桂絲

咁唔洗依家入 入家高iv做傻仔

我岩岩都入左課 TUP QCOM
提醒自己要走人

Ccl dal

見佢LEAPS CALL都唔算貴 有d心動

一間佢一個唔該落返去，我抑鬱都似

我估咋 你無可能永遠龍落去
總會有調整既一日

難得Amzn 威返一次

7成現金
有無機會比我一炮掃滿貨

係
犯賤

上次你30我又30
今次你48我48.5

信我
凌晨兩點高光時刻
tsla電車會直上火箭

早知係靈車460開末日put

AAPL勁到

左一巴右一巴

好彩無狗衝call

話左AMZN唔驚架啦

其實你係咪我黎

唔怪得今日nq硬淨

lrn?

今次執70% 夠啦

黎緊似會爆一段

投名狀feel

Ddog 賭場 oracle integrate with ddog

係 當佢雞屌完就算

ddog不枉我penis sell sq買佢

好巴其實點睇GS?見你成日提JPM但無提GS

撈左nvta訓住賺

下月尾出第一批疫苗點玩big short

不過離目標仲喺有啲距離

Oracle個cloud垃撚圾到

nvda家下先入１２月cａｌｌ是否不智

好心靈車學下人地Sq/nvda

好似我咁SH啦

對垃DEE黎講係GD NEWS

我覺得Tsm 差唔多到極限

不動如山

ES die = we die together

呢個要問波巴, 佢炒開即市睇Level 2應該好熟
我估應該係睇Buying/Selling Strength, 睇短期方向大約會去邊
睇D單係拋緊出黎俾散戶定有度城牆係度密密接緊D散戶單 (好似係)

Ddog gap up

Fsly有無得番家鄉

short ES = 賭美爆

唔太鐘意ibank, jpm commercial bank為主

離去旅行又遠一步了

睇vol 都抵買

我大tan又悶悶地贏

就有

聽日科技股升到爆

Qq起碼升番30蚊

隻gan又收皮

any IQ fans?
個價好吸引

賭earning不了

TSM IV 最近唔算特別低, IVP都成5X%
宜家買LEAPS 唔太值博, 通常係等大插/ IV縮得無可再縮果時先買
宜家想追直接買正股/ SP會好D

支牛我無開level 2 我未炒到咁密

其實出年Q3之前 都唔洗止意去

DDOG我上船了

一係升番20%慶祝喇

ddog都食埋

我又清到得返半倉..

但interest rate仲咁低 會唔會影響佢commercial個邊生意

傷心

Ddog 我要進來了

gbtc

小西蛇明明話十年大牛市架喎

咁多巴打入DDOG

暫時影響囉，經濟情況同jpm highly correlated
我覺得經濟會復蘇咁當然係買佢

封城係時候用返電單車

sp都唔高premium

Big short都係調整一種黎既 唔洗諗到3月咁極端

同我家鄉價仲差好遠

呢隻嘢平時iv 20
Short call 都怕俾人call 走

我諗佢SP原意唔係食premium而係摶接貨

10-20% perfect

唔好呀，施主

tsla穿DL

Tsla真係跌到440
我屌你老母啦

講到口臭
台灣2021年尾慢慢解封
其他國家會好得好邊

大陰加大成交

TSLA高追苦主

有無苦主post

420 ready

去隔離462 post揾樓主圍爐吧

可以加貨了

無錯

如果博Premium 我就等佢Gap Fill 再睇IV水平先開
宜家開SP 就真係想追貨先開, ATM, 甚至ITM果隻

咩事

話左插到440 d人一樣唔會買

靈車真係做goodbye kiss

我兩隻都摸咗頂，我覺得AAPL 仲慢過TSLA

因為下望４２０

tsla 正一垃圾

連群幾時沽爆tsla

個倉升到唔似跌市

再次感恩開市清倉

多謝主

多謝接我call既手足🙏

入S&P 都跌 正一垃圾車

solo

Sell the fat

TSLA 連入SP呢招都唔WORK, 係咪已經無得救?

Rebalance減倉咪得

跌番408
無事發生

電動椅43X

TSLA諗住留比個孫, 咩價都唔放

sell the fact

跌穿添啦

不如轉燈啦 唔好哂時間

438

Plug 好strong wor 其他股話配股成碼跌勁耐 佢搞咩

DDOG抽起完又落返

Tsla嘅極限已經到咗, 係時候到我隻Nio發威

靈車個名你以為流ga

隔離TSLA高J post做乜個個起哂鋼

垃指又準備食屎

APPS特價完

都話盤前貼倉gel頭po城城會有事㗎啦

電動靈車

入FSLY定DDOG好

所以21蚊忍唔到手加左注
走勢太勁同氫電真係好fantasy

SOXX 28/30 red

靈車438

molamola

垃圾靈車

咪逼狗入窮巷啦

望到22.9先跳入去

你認真入左?

CCL gel得頭未

我覺得2隻都超賣緊, 但FSLY嚴重D

穿埋437 唔知呢野真定假穿

我真係入左

豬錢唔起鋼唔通贏錢先起鋼

又輪到垃dee俾人沽

TSLA個brake呢

加貨

入咗呀

兩粒

等緊好巴隻jpm救倉

一入去, 第一頁已經開緊戰
成班人有冇咁大壓力, 個樓主其實EQ都幾高下

輪椅冇break

渣Tesla唔同brake的

我以為大家都係倉底貨先GEL行頭添

TSLA個種廢

Pepe巴 叫你睇定啲，呢到次次gel 我都唔敢入

我join了

梗係LA 佢均價400
其他盤前高J果D

屌你老母架靈車係咪真係咁撚廢

教乜幾時又出嚟sell the fatfat

唔明d人gel乜柒
唉想死

無啦，又一次教訓

Tesla又俾連登燈死

多謝券商t+2咗我
好彩未有錢高追tsla

操左2個月盤係420, 驚閪啦
閒錢唔怕坐

但FSLY會比tiktok影響到, DDOG好似安全D, 坐得舒服D

diu 唔止蝕ba仲有賺先起碼

納指你不如死返去四位數

zm搏唔搏得過

部靈車衝緊落山呀 跳唔跳車好

羸緊錢唔怕GEL, 反正LONG TERM都係牛
睇落我都有小西神半成功力

你幾錢入

其實盤前咁少成交，隨時係大戶左手交右手呃傻散

446了晒

尋晚收市前追左sq

nq jm9

最近個ER好似TIK除左TIKTOK既生意
因為TIKTOK搵左AMZN

都冇short squeeze 唔玩喇

有咁既事? 宜個真係無留意

又疫苗play?

你可以咁講
D美國人一訓醒+1X%仲唔TAKE PROFIT咩

Dj升nq跌

電動靈車 set左470走唔到 445坐哂係到

反轉再反轉

DEEP STATE概念股真係好撚堅
之前15蚊攞左D黎洗, 依家食埋就100%

一個鐘前又話乜鳩封鎖，封乜春

plug現價係咪太高？ 想入d貨

Tsla +14% -> +7% 笑到我

又碌落山
高追左

收市轉燈

止蝕

每個states 都自己policy
一步步收緊都個幾星期
個句廢

Dow連攻兩次30000
NQ 連攻兩次12000
都企唔穩係未要開淡

盤前紅曬點知依家已經綠色

話左無 靈車根本已經無人理佢

識玩既就依家追Tsla call

呢個月Nq探頂已經n次失敗

走呀

鑽石能量頂

波巴點睇到佢437有阻力

NYC 應該差唔多要停課

按圖表派所講
N次探頂失敗就係大回調

zm今晚上唔上得返405

Tsla整個deep v我跟elon姓

人生苦短～

Plug做咩又升返

pypl做咩鳩又轉燈
燈掣好好玩咩

琴日2.7x%
死亡倒數

ba咩料

買信仰

今晚國防股龍龍龍

就穿ma250
ccl 咩事

Tesla - 連登評級下調為垃圾車級 建議不問價追沽

其實唔廢，有幾個州啱啱尋日話shutdown，尤其北面開始凍嗰d

買tesla不如買福特

Lihkg 又靜又屌鳩Tsla

加注先

屌，買健身單車好過，又可以健心

垃圾TESLA跟跌唔跟升

Peleton 最稱心

啲call溶曬

大撚把cash 入愛股

502拉wedge

第3次
錯失460放tsla

遲早上500 驚乜

少你一次

召喚會員 @WORK(返工）

買乜9電動車，搞到身心疲累

咩事又咁龍

萬二魔咒

SE唔知走唔走好呢

Tesla

今朝好撚多人話跌啦 未上車比位佢位
拿而家跌啦 咪又係唔敢入

Tesla快啲返380夾撚死高追撚

妹緊 想走

Sq追上Tesla

垃圾Tesla 唔玩啦

435心郁郁

哇tsla

我心情好舒暢

437穿埋

追put靈車

穿埋436

靈車衝落山

其實預左靈車今日回今日唔係升既好日子 仲有個幾月慢慢玩

真係救命
垃撚柒圾

433

垃指同靈車真係笑話

今次真係幫靈車開追悼會了

點解可以有咁多貨沽

連郡魔力好勁

訓先，大家早抖

我好懷疑係咪真係會上

垃dee唔係幾對路

如果elon musk真係中肺炎…

點解航空係咁升？

430 保衛戰

個個都睇TSLA
冇人睇PLTR

唔升邊有得跌

慢慢坐囉，我就唔信佢長遠唔升

BTW TSLA

時間值都蝕曬啦

隻FBI概念股好似日日都升

真心懷疑佢係咪會升
屌佢老母

同問點解科技股日日昇一樣 航空已經係谷底

呢d淨淨地贏咪幾好
Sq都係

Tesla rip

仲有fvrr

ccl

SQ就黎追到TSLA

Tsla果種廢真係唔係講少

有無高人做到反手put

勁個陣又唔出聲

捱生捱死得個桔
ig睇到啲90後，畢業冇耐
工又唔洗返，有開蓬車坐
dllm，生存為乜鳩

無限420月讀

FBI幾時先再有位入

匯豐都勁過 citi都勁過
思捷都勁過 tsla都勁過

IVR個價仲好残

殘

想走嘅話建議溝到均價440附近
股價上到441就留意下走勢
逐啲走

利申:442hold咗3個月今日走晒
不過有可能一放又升

咁係咪要收皮

講到tsla要執笠咁

Salesforce呢隻閪嘢點解可以咁垃圾

真
Pypl都喺度妹

Gdrx有冇人撈

前日84蚊坐住等大家好耐啦

PLTR係咩公司黎

成個基本面比人搞播
依家撈認真咩

敗登概念股

唔敢買科技股，驚一陣fda批撚左疫苗

big data analysis

咪FBI 概念股

間嘢仲要開咗好多年，唔係startup

蝕錢公司

善堂

講到好似每日都10% return咁

仲問?入啦

三叔: easy

CHING有D反社會人格

15蚊都入得過
講到明DEEP STATE, 話咁易抽乾咩

豬西原來今日比人照肺
唔怪得廢book插到傻

就係你班gel頭撚搞到tsla冇淡好食

正

睇好升到幾多

敢睇少連郡大船

BTC 幻7了

納期12000呢個位玩左好幾日

408上468仲唔夠飽？

大棍

殺TQQQ SQQQ班炒市撚

fbi咩事

頭先果棍咩事

都唔知應該加倉定減倉

呢隻野幾年後$100

市場消息：佩洛西與麥康奈爾就刺激法案進行了討論。

U破頂

岩岩高J左

唔係gel頭撚今晚500左

唔好放，燈落返430我入

TSLA邊個價係SUPPORT位搵位加倉

話左今晚見120

係咪嫌個市太悶又炒冷飯

唔知咩係反社會人格
只係覺得個社會洗人腦，要人生仔，目的都係服侍金字塔頂嘅人

唔知幾錢入好

估唔到破到頂應該仲有得上？

McConnel: 食左飯未？
Pelosi: 食左
McConnel: 食咩飯？
Pelosi: 麵

McConnel:

靈車今日收440

長揸幾時都得啦

揸到下個q都得
原神咁撚勁，上星期個er都未計落去

主力返黎未

Tsla好似想粥底反彈

走完呢轉等佢回d再入

McConnel: 心情點樣
Pelosi: 麻麻
McConnel: 點解
Pelosi: 就黎無得撈

unity勁到呢

又要畫TSLA LOGO

震走晒d短散

可能假反再插

453揸緊

果果轉燈

Pelosi: 煩緊有無得做總統

好中
可惜侵侵得罪晒受全球化o既 既得利益者, 包括政客

monster

riot 5.5

呢D咪係反社會人格
有D受逼害妄想症再加陰毛撚

跌!!

琴日依個墨西哥MM都正

我應該有
我其實覺得宗教係古代啲君王創出嚟撚化自己啲子民
點解平民就一夫一妻，怎至係做和尚，女都冇
皇帝就大把女，後宮三千